---
aid: 9025
zid: 272576
title: "难道没有新的造船计划么？"
author: reichreich
date: 2013-09-06 08:39:22+07:00
lastmod: 2013-09-07 15:07:00+07:00
---

reichreich 于 2013-9-6 08:39:22 发表了：

&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;发动机行动已经这么久了，看吹牛的描述临高的造船厂一直在忙碌，结果还是只有一艘立春和 8 艘 901？怎么着得翻一倍吧。话说兰度同人里并没有提到黑尔对澳洲人有多了解，他是怎么知道有 8 艘 901 的？不说黑尔逆天的脑子能记着这么多古老工艺，他就是带着大图书馆去了马尼拉，一个人做到这个份上不得一天工作 72 小时啊。我很好奇到时候怎么给满清开金大腿，几个满族元老叛变？

---

iszero 于 2013-9-6 15:02:29 发表了：

感觉黑尔知道海军实力有点扯淡

---

Brain1127 于 2013-9-6 17:31:54 发表了：

_本帖最后由 Brain1127 于 2013-9-6 17:35 编辑_

野猪皮没有翻盘的希望了。。

骑兵被手摇加特林突突。

发动机行动开始是立春下水后 3 个月左右。901 是同步生产的。

元老院貌似只批准了 1 条立春级。。这货投资不是一般的大。有追加拨款建造立春级 2 号舰么？？

另，黑尔同学可是赤军恐怖分子+专业军火技术。水平绝对比二半吊子的 500 宅男高。

人家是 FBI 通缉名单上的。500 废里面，兰度都混不到这个级别——他只是在 ATF 上挂名的小虾米，还没轮到他。

从兰度的同人文里面可以看到。

---

samoy 于 2013-9-6 20:09:54 发表了：

看来要做铁甲船了

---

reichreich 于 2013-9-6 21:17:29 发表了：

> Brain1127 发表于 2013-9-6 17:31
>
> 野猪皮没有翻盘的希望了。。
>
> 骑兵被手摇加特林突突。

至少 901 得继续造吧，不然临高的造船厂在造啥啊，船厂工人又不会放假

---

以一敌七 于 2013-9-6 22:21:44 发表了：

> Brain1127 发表于 2013-9-6 17:31
>
> 野猪皮没有翻盘的希望了。。
>
> 骑兵被手摇加特林突突。

黑尔再专业也是在现代社会条件下专业，利用的是现代社会下的条件，而现在是要一个人在一无所有的条件下造一无所知的东西，而速度比得上事先准备充分又有体系支撑的 500 众，这不是开金大腿是什么？

---

熊承武 于 2013-9-7 15:07:23 发表了：

> Brain1127 发表于 2013-9-6 17:31
>
> 野猪皮没有翻盘的希望了。。
>
> 骑兵被手摇加特林突突。

我记得 854 二号舰没铺龙骨也做了一定的前期准备吧？

---
